肥婆熱愛生命從不懂深疚

肥婆任嗌生肉全歸她所有

看 那碟牛生吞卻沒恥疚
憑藉一曲安慰(妳是女神)已足夠

其實點解一睇就會知咩歌咁神奇

因為有啲人你一睇就知道喺肥婆

樓上講還講咪撚貼相